(jj插沙)最近買左部korg d1,應該配咩speaker好?

如題，貪佢靚仔慳位又唔貴
但佢本身無跟speaker,我就煩緊用咩speaker表現鋼琴聲會最好，
巴打絲打們有介紹嗎?